{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61851&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도솔잎펜션"
    },
    "text": "済扶島に位置する全室メゾネットタイプのペンションです。 メゾネットタイプなので活用度が高く、テラスではバーベキューを楽しめます。 周辺には済扶島海水浴場、済扶島船着場、済扶ビーチランドがあり、観光客に良い選択肢になるでしょう。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 全室禁煙ルームで、駐車が可能です。 ペンションには様々な施設が利用できます。 フットサル場、ボードゲームなどがありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 無料駐車場があり、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用できます。 2人は5,000ウォン、3~5人は20,000ウォン、6人は25,000ウォンです。 すべての客室で個別バーベキューが可能で、当日現地にて決済することができます。 入室人数が最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りはできませんので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、それに伴う責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙ルームです。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には済扶島海水浴場、済扶島船着場、済扶ビーチランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設で利用できるものはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはフットサル場やボードゲームなどの施設があります。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人は5,000ウォン、3~5人は20,000ウォン、6人は25,000ウォンです。当日現地にて決済することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。それに伴う責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変わることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室では変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 493
    }
}